恭喜尼日利亞贏到冰島

返去玩冰啦冰島 忍你好耐
今日大大聲笑

燈post?

我代表moses多謝

真

冰島黎
球場都無學人踢波？今日笑到最後

係 阻撚住我地小花

笑美斯班垃圾入黎未
你老母比狗屌

冰島有正職唔做走黎踢波,成班廢青

個場30度
另，尼贏，第3輪分組賽至刺激。

冰島對完美斯出咗真氣

業餘球隊返歸啦

樓主今次尼日利亞贏唔到諗住屎忽插蠟燭定JJ插油

我反攻大陸都得呀

冰島

沙b

唔講以為美斯嬴波
嚇一嚇